[AOE DE] 後帝西班牙村民 vs 條頓武士

200 個村民都唔會抽得贏40隻條武啦
行得快過佢地就走去第二度再發展過啦

比你地開到拖
cap 到screen 係咪好浪漫

尷尬到打冷震

但升爆既西班牙村民拆屋快過條頓